「購糧種類交流」你哋買左啲乜

我過年前己經入左好多罐頭，凍肉同少量芝士，還有果仁。
米就有存貨，打算買多啲高脂肪食物，例如蛋黃醬，同油。大家有什麼建議，一齊交流一吓。

得返一日時間 一句講晒 1.29罷工加黎明行動 做定唔做

買左D平時都會買, 但係一次過買哂咁囉
萬一用唔著都可以慢慢食

記住買起碼一個月水, 單人100L

你哋準備好囤積物資未